het alles?"
"Mijn beste Basil, hoe weet ik dat?mompelde Dorian Gray, nippend wat bleekgele wijn uit een delicate, goudkleurige bubbel van Venetiaans glas en zag er vreselijk verveeld uit.
"Ik was in de opera.
Je had moeten kom daar maar.
Ik ontmoette Lady Gwendolen, Harry's zus, voor de eerste 1 keer  We waren in haar doos.
